「$10000 all in 上樓」1/3 13:30屈福特對利物浦

fast

第2個post 了

穆罕默德沙拿效力利物浦2年半，第1季攻入44球，翌季射入27球，本季迄今亦射入19球，自他加盟紅軍之後，只有美斯的「入球＋助攻」數字比他更多。加歷查表示：「好多中立球迷都認為沙拿是世界級球員，但利物浦球迷似乎不這樣認為。紅軍球迷，會認為艾利臣比加、華基爾雲迪積克、阿歷山大阿諾特、沙迪奧文尼、羅拔圖法明奴及沙拿是世界級，但如果有球會出價1.3億鎊，他們唯一會考慮賣走的是沙拿。」

「沙拿雖然不是失去控球權，但他也是不斷入球。不少球迷都認為利物浦應買入麥巴比或查頓辛祖，前者是未來球王級，後者也是準世界級，但他們若來投，頭2季半可以做到沙拿的入球數字嗎？或者未必。所以利物浦處理沙拿的問題時要十分小心。」

slow

$6,000計劃是香港政府於2011年向年滿18歲的香港永久性居民一次性發放6,000港元的計劃。首批65歲以上已登記長者，於10月26日起（即登記後約8.5星期後）可獲銀行過戶

繼續吹

格式錯
重開啦
潛左水都要講聲

利記好心輸啦，否則香港冇救

希望利迷子多少都科少少水畀信得過嘅組織幫助手足

下年都未攞到啦

一萬？三萬 thx！

All in 利大炒屈仔

係出面望仲諗緊呢個係咪利post

Slow

時間1330?

柒

Me too

正
食住 lunch 睇

搵人開過啦

唔識開又學人搶1001

開過定繼續?

乜撚格式黎

LM